韓國瑜選總統？王金平嗆：他插進來公平嗎

韓選總統？王金平嗆：他插進來公平嗎

國民黨中常會27日下午拍板定案總統初選提名制度，採黨員投票3成、民調7成的「三七制」。然而國民黨主席吳敦義再拋出不排除第二階段或徵召的想法，對此同黨立委王金平回應，「我們也覺得好笑」媒體也追問王金平對韓國瑜選總統的想法，他表示，「你去請教他」。

國民黨的黨內初選機制剛定案，吳敦義又提出不排除第二階段或徵招的想法。王金平認為，這次國民黨角逐初選的人很多，並且將經歷嚴密、完整的初選程，在這樣的機制下產出的被提名人，一定是千錘百鍊，能說一定不當選嗎？他更指出，忽然又一個未經考驗的人插進來，這樣公平嗎？如果被不太正確的民調拱出來，誰能保證這個人一定會當選？

王金平再被媒體問到，這樣的回應，是不是針對韓國瑜被拱參2020一事？王金平表示，只是就事論事。至於被問到韓國瑜從未否認參選總統一事，王金平直接表明，「你去請教他」。